連登仔發現懷疑口罩騙局

原post：

推

[性感超薄!][有圖有真相] 葵涌黑店賣超薄口罩 貨不對辦呃街坊(德華中西藥房)